下個星期自己各自唔好返工

返工又病左ge,唔該唔好去睇醫生，自己死o係屋企。thx

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS